[葡圖棄走]車路士 VS 波圖

其實雲拿係唔係收皮

應該等換夏蘭

pulisic 射波好好多

好眼訓聽朝仲要9點堂

多謝！

最大發揮到嘅價值

雲拿唔知點解嚟咗之後成日控甩 盤甩 射甩
杜賊都頂唔順佢

本POST不設提供任何LINK

有冇ching有link?

Discord搵美隊巴啦 不過唔知佢係唔係屌緊台妹

Let’s go

放佢返德甲 大家都好

殺入4強

證明德甲水份好高

搖撚準備

睇埋呢一場歐聯就要起碼22/23季先有得再睇啦

你又點估到

去泰狗我係會擔心

開頭我估ZIYECH仲衰過雲拿

波圖教練有幾有料呀
睇過

原來歐聯冇啲濕鳩下跪動作

咁快開始跌

毒sir

俾人逼到仆街

占

Rj

RJ

戇鳩仔占士

毒sir防守真係滿分

有Kante我哋禁區頂穩好多

占狗好快啲躝

奧大袋勁好多。。。

比比呢野會唔會打傻傻狗

比比屌你老母

屌你起踭

又殺人

咁都唔吹

殺人王

ON9 比比

哇比比

Var?

屌你老母真係想殺人咩

Suffer ball

後生仔對Pepe呢d老波骨好蝕底

對面200%逼搶mode

今日love po冇人

今晚個post推咁慢，好多fake bike

又捱打

睇隔離

朗sir開始變番後備

咁大個咖哩雞

完全捱打

成隊得3個踢過，準備輸經驗

比人禁屌 點打鍠

正想講

等我哋一個反擊收佢哋皮

Corona

100%既波totally no mood睇

Lead住兩粒
上半場真係預左捱打

差D

mount

防反深入骨子裏

美狗呢球

美隊上力

隔離好睇好多 等車今場lead到1粒都轉過去

杜蛇連入兩年歐聯決賽

咁又吹？

波圖班戲子，有冇咁撚痛呀

James使唔使成日咁上 角球又佢開 成日回唔切防

半個鐘轉台算

占狗訓醒未

占狗踢波真係唔用腦

踩左腳摸右腳，想點

又係呢班黑鬼 成日扮野跌低

？？？？

球證都幾撚癲

下？

乜撚都唔吹 弱智

對面入一粒先就冇得轉台啦

文狗

文迪

Wendy

WENDY

屌你咩文迪

文狗腳下功夫

嚇撚死

Mendy

mendy

佢都係大大腳清算啦

伊狗你老婆係唔係弱智

換kepa啦

屌，個球證鳩既

文迪呢球冇咩壓力㗎喎

Wendy 做乜

wendy我屌你全家

有冇腦

上場已經一直插水 好撚煩

Wendy cls

諗起咩球探報告話mendy識用波

呢球幫大家醒神 應該冇人眼瞓啦

對面逼搶mode

車狗球探學界級

斷腳未

但佢真係一用波就big chance created

班球探淨睇球王片

明知對方逼咁緊就上少d腳啦

咁都吹

屌你咩 下下都吹 Until Porto score

波圖條友有撻咖喱雞

今日啲雞有啲鬼

生花柳

波圖撞人無事 白衫

以前既比比俾人咁撞，havertz死撚左了

美狗呢吓又唔吹

真

見親美國狗同人有身體接觸都好驚佢斷腳

白衫做咩都冇事

同香港一樣

美隊先唔驚，每踢一秒都當賺咗

頂到半場當贏

隔離咩環境

十次對面邊路出波
九次占狗都係跟錯人/冇跟人/企錯位

rj

占狗幾時躝

毒

應該射啦pulisic

睇rj踢波好撚痛苦

原來想傳？

占狗收皮啦

幾佩服拜 兩隻正選閘改造打防中再搵多兩隻勁閘返嚟

屌你咩占狗 我依家好撚憎佢

簡迪bb勁到

占狗踢波真係冇撚用過腦

希望下半場一開波袋換占

0-0

Kai狗咁都控到

沵

毒勁到

Kai後腳

打佢老母啦

迪加做得岩

咁樣想做右閘正選

個球證

睇占狗踢波好痛苦

應該想傳啦
美隊都差一步就踢到

打人吹返佐仔

佢想用都無得用

D西葡球隊真係撞下就跌

仲要好撚多小動作

今場鬥演技

係咪想打？

扮撚到

屌 又碌地

食屎啦葡狗

撞心口 眼痛？

魯sir打柒佢地啦

扮撚夠未

啱啦 碌多幾下哂下時間

係咁foul

尼馬係校長？

撞下就跌返去打乒乓波啦

On9 波圖係咪都訓低

岩呀 打柒佢地

球證唔俾牌嘅我支持佢哋繼續碌地哂時間

般狗校友

班葡狗以為睇緊亞協盃班西亞狗

佐好撚聰明 知道球證吹罰尺度後就去到盡

簡迪真係好撚癲
前中後都見到佢身影

屌你對面啲戲子好煩

唔講以為佢哋贏緊2:0

四強啲黃牌會唔會洗底？

Yes

最好碌地碌足90分鐘

可能佢哋覺得中場碌地可以攞到12m

咁得啦 打得

波圖班戲子破壞左成場波個觀賞性，少啲做戲多啲踢波啦屌

想睇kai入波

文狗成日派膠都唔使輸波
真係好波不如好運

犧牲中場控制嘅好處

舉你老母

佢地應該係想前場博foul然後靠死球
佢地有marega 同pepe

睇stat
拜到依嫁一下射波都無

竟然PSG㩒屌

下
你指乜鳩錶

無利雲做支點要靠凱婷

CLS

咁又唔係
拜控球多d
Psg射得兩腳
應該膠著緊

CA生命值仲有幾多

屌你老母仲踢？

想踢爆人地個頭?

殺人咩

屌 咁都冇牌

毒真係屌都廢事

立即屌對面老母

少林足球咁款

支持魯sir去盡 反正球證唔吹

呢吓如果可能唔係美狗攬住個波嘅
球證都唔會吹

簡咁都睇唔到猛

毒 中間舉哂手

唔吹對面咋

簡狗比mount好啲

抵

咁我估PSG 會入先

比猛啦

隊長好撚硬

簡狗

我都覺 個球證好似無牌係手

Neuer cls

下

azp 迪加仲有邊個好打得話
換埋zouma出黎打啦

無犯規你老母

收皮啦

簡狗on撚9

高，傷咗

個球證果種鳩吹
港超lv

波圖跌先會吹

痴線咁樣吹azp 驗眼啦 屌你老母

球證死全家啦DLLM

打柒波圖狗啦

葡超演藝學院

唔吹佢𠺘人都偷笑
仲吹返Azp轉頭

係咁犯規，球證係咪冇帶牌

屌james 好撚廢

球證好配合波圖啲戲子

對面啲賤種好煩

CA做得好

一場要跌幾多次

個球證係唔係波圖同鄉

波圖班插水狗幾時死

美隊做得好
踢多幾腳就啱

佐今日勁到

我佐好撚上力

真係無牌

呢個球証睇邊邊誇在吹

Feel到前面三個嗰種攰

啲雞仲密過nba

碌左幾多次

兩隊啲人長期貼住塊地下

波圖班撚屌有牌未呀閪球證

係撚咁foul都居然一張牌都未有

點解右角球就mm斬
左邊就rj

咁咪玩大佢
係咪都辣低佢

簡狗咁大力

踢波定摔角

比好啲啦毒狗

我相信呢個撚屌球證俾牌都一定俾車先

毒D比波

最衰高狗唔喺度 如果唔係出嚟打狗

kante傳唔到中距離

盧sir落黎睇波

毒狗

毒交波真係 唉

毒毒有想法

打完呢場成隊扣半血

咁簡單都比到咁

三大打仔差一件

盧sir

應該一黃嗰下就俾埋12碼

癡撚線

依家擺明打爛仔波

正常ca果下應該會比
後面落鏟
不過佢又唔比
睇唔透

簡

盧柏迪古黎？

鼓勵暴力足球

係

占狗全場最垃圾

好似係

換朗蛇揸架車出嚟

自己主場睇下波

力場

Chiwell

捷

打假波？

隔離冇想像中好睇

俾人反搶成功打反擊
佢散幾步先會醒起自己要回防

屌你毒

上場踢曬今場d波

又閪波

訓撚醒未

CA有腳法冇屎忽 佢有埋世三個屎忽就一流

文迪力場

條友轉得咁靚射到咁

冇啦啦又就住就住

但屁馬認真踢

佢有世三呢兩季嘅傷

對面個龍叫馬車

食得唔夠多漢堡

占個問題係反攻就壓到好上 唔會收後

受壓得黎 除左mendy自爆果下 其實波圖又無咩機會

球商同世三差幾皮 佢唔係太留意到隊友位置

46波

仲未有牌 咁岩啦

美隊今場狂甩腳

捷狗都幾撚廢

占狗斷完未

打左36分鐘
已經foul左12次

條廢柴肯定屌完女先係咁甩腳

仆街啦 踢到咁點踢皇馬呀

美隊今場垃圾

雙閘齊廢咁

個球明明美隊走錯位捷得一點

我估今場窿對窿

美狗今日

RJ依家廢撚過摩西斯

有冇諗過對面玩嘢

知就屌少啲啦

屁馬中楣

玩咩野

美隊今場廢
RJ收番後備算,奧度爾打返仲好

比人禁屌到

出RJ真係廢時odoi比人撞死

呢場真係上力

咪撚再用rj條垃圾啦 世一左翼衛又唔用

扭波勁到

夏基美pls come

Ca靠佢自己唔掂 人地做比佢射就得

點解對面射極/出極都可以省中人，明明好多球已經唔係拍得好埋

閪過撚蛇波

買夏基美

?

點解rj愈黎愈閪架

出郎蛇今場左邊應該比人chur爆左

迪

想轉過去

尼馬中柱

轉台啦

又中柱

回家吧 林仔

屁馬中埋柱

之後唔係打三後其實有啲哂

佐狗今場執唔少屎

真 就算冇咁激都已經好過車呢邊好多

占狗再唔用腦踢波注定後備料

對面做唔到攻門
都唔洗幫人做下話

尼馬中三次柱

拜入波了

拜追一粒

但拜仁入先

轉啦 有波入先再轉過嚟睇2眼

英冠後備料

下次入波

比比cls 暴力足球

車今場嘛嘛地

毒狗咁有信心咁大力回返畀文狗
等陣文狗一柒就失波

對面高壓有佐真係爭好遠 球球都提曬大家現位 幫波又可以淡定keep possession 係迪加成撚日比鳩波

一個後轉身 世一前鋒就入波

中埋柱

拜上季積到今日攰到谷唔起

卓普無停

好心對面逼得咁緊就唔好要文狗上腳啦

拜狗第一次中龍就入

拜入左粒啦

白衫真係做乜都無事

又係婷婷

凱婷

請珍惜佐仔

rwb出odoi，個進攻同防反扳斧會多一樣範數
rj一係失位，一係右路破壞進攻，睇得好撚辛苦

買凱婷好過夏撚

驚佢俾人撞到斷腳

psg係咪要比楣同柱踢出局

唔係架，fb班撚樣話佐囝呢個位阿豬阿狗都踢得好

凱婷勁撚到

今日波圖個壓迫真係好勁

出odoi右路咪0防守

出RJ係因為要守 出Odoi右路防守會更加差

其實Promoting呢個人有咩勁

落後緊唔逼？

RJ隻係識回傳

原來拜仁入左一球

勁在識入波

買齊連美斯同慕婷仲勁過夏撚同包皮

毒毒啱啱先傷好，咁樣踢捱唔捱到90分鐘

好波不如好運

袋狗防守好過占狗

依家咪一樣無

條撚屌RJ真係負作用

魯sir要做任務？

摩西都話可以扭扭下
唔想見到個翼衛拎到波淨係識傳返後

Agent勁

agent

仲可以刷角球

林仔真係走寶，留件垃圾

呢場靠身體素質守 白衫做乜都得

杜蛇上任之後，odoi不論進攻定回防都勤力左好多

好運

佐sir今日勁撚到仆街

大賽球員 上年歐聯都救全家

牌？

簡迪呢下癲

psg今場真係射極都唔入

睇咗五分鐘格離已經覺得好睇好多

咁都唔比牌

好撚癲 咁多foul

下半場試下攞過士巴拿出黎睇下 有無牌

可唔可以半場換走占sir 好撚廢

執好多屎

睇兩分鐘都知

PSG 真係可以叫做冇運

我依家好撚憎條廢柴

塞位 路數好好

屌啲法甲球證都係on99

u2

Cls成場波好似721咁樣 白衫殺人分分鐘都無事

場波閪到
雞聲多過射波

決賽戲碼 仲要兩回合

唔係一早預左

利申：雙開緊

淨係吹又唔比牌

西布朗個場憎到而家

NBA都緊湊過呢場波

上場真係未必
但係佐今個半場嘅表現真係值motm

唔係球場唔俾帶武器應該死咗幾件

呢下過頭？學界？

捱完個上半場

葡萄牙同西班牙隊零舍閪過人

補1 分鐘

2隊垃圾踢閪波 我屌

ching乜你咁忍得，我由撚蛇年代已經覺得佢廢到仆街

成班演藝學院

同上場走勢差唔多

開多個mon睇拜好過

對面隻corona 奧利維拉

PSG 而家咁邊一隊晉級

波圖呢d叫做破壞性足球，難睇到暈

又係比球證破壞晒

悶到訓著

馬會次熱拎歐聯

人哋真正歐聯級數

我哋呢邊歐霸咁

閪住唔好輸就得
反正我雙開都係睇拜鈀

PSG

上場都係咁 妹下妹下突然就入咗

下半場應該會出giroud 撞下算

已經分唔清係杜狗想閪住贏
定真係閪

林一個時無咁廢 係今季不進反退

悶撚到

咁樣入到4強分分鐘比人456

其實今場的防守真係唔差，贏緊2:0，咁樣磨下磨下又一場真係唔係問題

好悶 下半場想轉台

今場完全靠佐

佢踢四後又未至於咁廢 三後將佢啲弱點無限放大 先發覺原來廢撚到仆街

下場仲要打鏝

未就係 急乜春

咁快節奏點會出佢
未埋到身撞人地已經走左

占狗啲意識冇長進真係唔會上到一線

半場都未推到半個po

預左 睇下有無-6 足球

換基奧特,比MM休息算

嗰邊好緊湊
呢邊聽住聲得閒望下就得

Psg

下半場換基sir出嚟做肉盾算

原來17號嗰隻就係corona

屌你狗黎

美隊同占士進攻黑洞
落左佢地腳波都射唔到
毒毒堅勁反搶又多

唔明踢得閪有咩問題
贏緊兩粒 星期日打鏝

完全攻唔到
兩場都俾波狗壓制

係無問題
但我有問題

閪左半場
訓好過

證明一逼搶中前面就攻唔到

認真 波狗勁過馬體會

咁早D訓
認真

有幾球機會都係美狗甩腳

美狗個款攰到 完全冇力扭波

前面好少波掂

腳軟

雙開睇埋拜巴就冇問題

球迷唔收貨姐，咁夜睇波梗係想睇爽波而唔係閪住晉級

無咗高華錫中場發電機，變咗啲波好似唔識攻咁
連整體控球都輸埋，華錫保持控球進攻太重要

因為中前場斷開左咁 中場供應都少

反擊見到占士簡狗拎波真係會頹

但你要睇埋星期日要對鏝，我寧願西住晉級博果場

出椰狗添狗啦
卍同美狗留嚟星期六啦屌

毒起碼啲反擊係靠佢自己搶返嚟，另外嗰個

簡迪都哂左兩次大好機會 一球傳失 一球唔比中間

RJ反擊拎波一係就亂踢上去一係回比azp

唔關事 今場打法係保守少少 出佐黎控番場 簡box to box 靠打反擊 幾球反擊都打到上去係臨尾幾腳傳送爭啲 整體上其實打得唔差

畀雲狗跑吓都好
等對面唔敢推咁上

呢件占士同以前阿狗贊堅遜之流有咩分別

今場前面三個都算係平時控波好啲
出雲拿椰狗我怕入唔到禁區

未開波仲驚緊又畀人禁屌 但對面暫時都冇乜威脅

晉級我就收貨

關咩事
上場出佢都係閪

贊錯英冠都踢唔掂

莫停係咪倒戈

講真對面拍得咁緊 後防啲黑鬼體能咁好
我覺得雲拿真係會做黑洞

國米係咪要賣Hakimi
去馬啦

psg咁多chance都唔入
尼馬又敗家

Psg 好多機會

真係冇運好慘

三球中柱
射係咁射架啦 真係冇運

閪住踢無問題 我都想晉級 但深夜流流就係想睇爽波架啦

美隊都做緊黑洞，冇乜分別

我地車迷要場場炒鳩對手456先叫行雲流水
杜狗做唔到就躝

佢冇運啫

真係要

占狗=智障版taa

屁馬好撚勁

但係買佢又要打三中堅？ 四後放佢打翼前面又逼爆人
三中堅佢代占士會j出血

拜狗贏唔到2球或以上都無得晉級

俾人㩒住咁耐反擊次次都閪 跟住又loop 真係好難頂

所以個技術幼細都踢成咁放個未控得掂波點踢

中兩下柱，冇運大過敗家，同埋有的黑哨，麥巴比有下單刀，旁證尻舉越位，慢鏡睇返真係未必越

下半轉台睇算數

明明呢隊閪隊成堆快馬
點知最柒就係打反擊

無offside 中圈有個包哂

垃圾車快d隊一粒啦我想轉台

尤其右面

波圖件件打仔格，下半場嚟料

穩陣啦 半場0比0

包皮同尼馬真係睇到級數嘅分別

杜蛇應該入大直路真係信唔過雲拿唔會點出
始終歐聯把握力真係分野
隊友見佢下下甩會好失士氣

轉啦 聽到有聲再轉過嚟

雙開未得

魯狗係咪教占狗踢波

打包umbrella and hakimi

魯狗踢中堅都敢沖去禁區邊
屌鳩佢回傳王正常呀

要睇PSG啲行雲流水進攻平衡心情

迪鳩仲未做日任

呢下真係幾黑，明明呢家有var

球證下半場終於袋返張牌

哇屌 原來有帶牌

牌

球證終於記得拎返張牌出嚟

終於有牌

對面終於有牌

發覺今日Cwa少波掂

球證半場先入休息室拎牌

尼馬插花插到對面跟唔到

屌你對面終於有牌

上半場d牌漏咗係休息室

竟然比牌

有出cwa?

冇

屌 我依家先發現

冇啊 6號係替身黎㗎

睇黎0:0搞掂
守得幾好

？？

占狗

今場唔係踢控球見唔到係好事

冇機會見最好

波圖有條友叫古蹟

包皮都勁

好似踢過猁

猁？

唔計埋門
尼馬勁好多
點解d人會走吹奏包皮
而唔係尼馬

食撚屎

占狗終於爭吓氣

Wendy 應該碌返幾下先

換走猛啦成日慢慢跑,俾人逼就甩

mendy唔好有事

太揀波踢

...？

杜狗都睇到瞓著

文迪高波真係穩過短手狗好多

個球證成日好急咁衝埋去，但其實無野發生自己搵戲做

對面咁樣hum落文狗度

唔好啦 唔想勞煩Kepa

做得好

佢認真踢不嬲都係世三

我同佢差唔多樣

下次學獌打面啦

比人撳屌，我係咪睇緊sorry ball

其實對面啲戲同反應唔輸西甲

踢斷隻閪腳啦屌

你個隊名叫車路士呀 想死？

咁名顯手球又冇事

cwa

迪馬利亞

美隊⋯⋯

可能比比教做戲

美狗

入左kill game la

咁貼點射

Pulisic

CA

美國狗

太貼身啦

美隊隻閪腳

屁馬

射到咁既樣

入左我可以轉台啦

俾地波就好啦

世紀miss

下半場場波open咗少少

尼馬

迪馬玩尻佢

唉

屁馬好屈
不過我估就算psg贏歐聯
個金球都係比包皮

係唔易
但呢個時候球隊就係要一個人做到一啲唔易既野

傳扭勁到痴線 但埋門果下

比地波就靚晒啦

下半終於唔逼

攰

雙開對眼睇唔切

見到把握力咁樣想想出譚sir 了

rj咁都唔俾毒

呢啲球最難射

球證仆街死

睇黎我地要打拜仁

咪玩好喎

Marketing

MM

RJ對眼淨係識望azp

好浪漫

回後之鬼

唔識比直線

下半場冇再俾人禁住踢

毒唔比傻

開始有feel

psg頂唔頂到尾嫁

比猛都唔差啊

其實今場毒毒轉守為攻果下好勁，比到幾球靚波，係埋門一腳處理得未夠好

慢左

贊成

過到鍠先算啦

你這剎那在何方，我有說話未曾講

發乜癲 占狗

唔係越咗又要屌rj對面跌都繼續向後帶

推得好呀 占

RJ 上腦?

換人未

Rj 死開啦

Rj傻撚咗

占狗係咪想自己申請拎牌

psg今場打得幾好 但硬係入唔到波

占狗唔好亂黎

冇運加尼馬miss chance

運氣之鬼凱婷喺對面隊

換大袋落啦

守到就晉級

蘇馬麵係低智商 但rj發癲就專做弱智野

袋sir=高級黑人
占狗=賤種黑鬼

波圖下半場跌曬watt

其實呢條友早幾年唔係踢降班隊史篤咩
你老尾踢踢下兩隊班霸 歐聯仲入到波

累了
諗住上半場谷盡追返粒

又無牌

如果今場00 motm 應該係佐仔/毒

美狗比人fouls左幾多下

入一球穩好多

Navas又救

美隊生命值仲有幾多

佢個足球生涯真係幾好運

其實袋狗都唔算係好醒
不過有占狗襯托就真係醒到仆街

Navas cls

史篤城在囚禁世一前鋒

好撚悶

占狗 D技能點加哂落體到
智力0

慕亭=新利雲

踢波仲無腦過快樂蛇

泰銀指鳩占士

空曬

12碼點3個走甩

好彩個波柔

痴線，企係到睇波

3條友無人MARK

對面差啲

人地反擊仲入肉

杜蛇睇到擰哂頭

兩個同年

夠膽死3條空晒

空哂 對面控家射應該入左

CA比人踢左幾多腳

咩料 三個白衫空哂

想訓

泰狗屌柒占狗就啱㗎喇

你班友個個都屌左落占狗先
波圖班白衫狗撩鳩佢唔得既

好彩佢心急用頭

無丹麥狗照住條防線就唔穩

迪馬 尼馬好多花巧野睇

美隊今場比人foul左咁多次，係咪證明左佢實力有返咁上下勁

你同啲差佬話因為俾人撩所以打鳩人有咩分別

出手就係傻仔

比喻之鬼

我淨係知證明對面個個不死人

人地有波抽水 占狗無波推人 點比
佢有波抽水邊有人屌佢

可能對面睇片完全見唔到呢個人，突然見到有件10號唔知咩料瘋狂foul佢算

美隊好慘

換人啦屌

肯換人未

球王級待遇

推個一下講到罪大惡極咁
又唔係foul左

好驚美隊傷

屌那星 ca俾人踢就死咁都唔冇牌

唔想攻咁 係我知贏緊2球

呢兩回合真係好有撚蛇嘅味道

CA有無俾人foul 左10次

CA比人咁踢法好撚驚佢傷

對面跌佢食硬牌

鳩鳩下就晉級架啦

唔撚攰架痴線 係咁迫

換下front three啦
搵人衝下都好

又儲印花？

巴黎果場加陣真係好考肥普攻力 到底應該守定對攻

只係入多粒真係可以收兩個正選磨佢姐
不過晉到就得

呢個形勢唔係好敢換

功

Lead一球守乜鳩

德國新星出場拜仁好大機會反盃

又唔知做乜撚嘢ca打右mm打左杜狗想點撚樣

杜狗擺明想妹到完場 無興趣chur多粒

求吓你入一球啦車

想美換cho幫手守下右邊

Cwa

Kai好似硬淨左

冇華錫個供應量少左好多，少左佢推進上人地禁區頂

施華

好平安鐘

入波邊個唔想係做唔到

豬熱身

兩球啦

拉先有牌

撚到

扯哂衫先比

又有牌啦

終於有黃牌

差唔多啦都70分鐘去到最後應該又係比拜圍屌到傻

好在有鈀拜睇吓
冇咁悶

3比3wo

一開始

輸作客入球

換人未對面換4件了

corona

第一次睇佐仔要比人咁扯

由開始目標就係守啦

杜sir仲唔敢換人

兩場波都好撚悶呀屌

杜狗儲埋啲換人印花夠去百佳換鬼滅未

屌你社狗仲唔換人

淆底蛇

拜好精彩喎

已放棄fa cup

你個比喻都幾搞笑
唔講仲以為你波圖球迷
依你咁講 你應該都唔認同施丹當年打鳩馬特拉斯

佢想換ViuTV生啤麻雀

重金屬足球（倫敦版）

啲人chur到盡哂對鏝輸鳩硬杜狗

點輸作客啊大佬 依家拜仁1球wo

又撞

5個換人名額一個都唔用

Psg都拉慢左節奏

投訴精華

以為你話拜

留番下場踢鏝城用

後防唔敢郁，佐毒唔郁得，mm留嚟佐毒有事嗰陣掟落去
得返美傻但都唔換

你都on9完場你打撚死佢都唔會影響比賽
喺場上面就係職業球員啦 乜撚嘢叫專業態度呀

咩事

要比人foul 多幾多次 ca

杜狗換人未
Off CA入袋/椰狗啦

上場主場輸2:3

2:3 psg 3粒wo ching

杜狗換個肉盾出嚟啦

唔吹？

佐毒踢到插喉

成場剩係睇到美隊係咁比對面做低

呢個冇計

Kean真係好撚垃圾

上埸主埸輸一粒wo

儲夠7個換人名額可以許願？

而家守死球幾穩

入埋先吹offside PSG慘到

啱呀
所以你咪唔認同囉 有咩講錯

究竟佢係意甲係點上位

我以為魯sir射門

cwa收皮

Cwa:我補下血先

施華賣老抽

係意假都唔係特別勁

泰銀識玩

好淆牙

椰 soma

終於換

屌你點會係蘇馬

Cwa 哂下時間都好

No need soma

FING哂手唔要蘇馬

cwa真係已成廢人

天神呢

明顯交戲啦

出椰子係jm9

俾ca抖

波圖班賤種唔俾返個波嚟

cwa:我扮野咋dllm

咁似果陣kepa

屌撚樣呀

唔好啦
點解會係蘇馬

蘇馬low block應該勁到戇鳩

Navas

笑你老母

泰狗見到係蘇馬代佢

即刻驚撚到入番場

輸波打人 葡狗本色

又hold住唔換？

Foul咩
兩個自己友攬抄
關梅拿咩事

比比後生都幾年，人都踢跛左幾件

占狗成日咁撚高章輸反擊

自製犯規

仆街，簡狗幫占狗執屎
占狗喺後面散步睇波

Kean真係slk lv

淆底sir仲未換人

呢條撚樣真係好彩

84mins一個都唔換

換返兩隻快馬出嚟迫好過啦

杜sir係咪訓左啦

杜蛇癲撚到

杜賊今場保守到19世紀足球咁

換走慕婷

耶：我有得踢未

換雲狗出嚟迫啦

清幾準

又冇牌

下 收猛

上半場訓到宜家
岩岩訓醒

杜蛇今場仲癲過撚蛇
一個都唔換

杜狗out 好撚悶

係咪90分鐘一次換5個

球證咁醒嘅
差啲就俾猛成功呃鐘

點解唔用雲

見到啤梨蛇同椰子係場邊傾左兩次戰術，仲未換佢出黎

換走mm

都係唔信任

馬天尼斯前鋒

叫佢係界外球果邊行出去 唔比佢行去椰果邊

劇本：補時波圖禁屌最後車一個反擊得手終結依場比賽

痴線 兩個都頂唔到

踢呢啲西波 雲狗有用過老mk

洗鬼信 又唔洗入波 佢迫搶勤力

睇psg算 軌都係等完場

老mk有撚防守咩

艾馬蛇

踢撚柒死美隊

美狗個表情

又係ca

杜狗儲印花仲勁過我老母

半場已轉

又foul鳩美隊

我講雲狗

打Rugby

咪撚整傷

美狗慘到

美隊今場有根性

生無可戀咁樣

美隊今場鐵打咁樣，比人foul左咁多次仲未玻璃

終於有角球旗玩

只想表達老mk啲hea防守

通常下場就黎

場波真係好閪

對面tactics: foul chelsea’s front three

鍠馬4強見

拜仲蹉

美隊又被foul

拜狗啱先邊個喺禁區有空位但回後畀禁區頂

今場mvp pulisic啦

包皮好撚快

本身阿積士都係迫搶 但佢肯定冇雲咁好

我見ca 條血就黎0

又美隊

又ca

有冇畀人foul咗20次

紐亞勁到

美隊會唔會破歐聯被foul 次數

美隊算強壯咗

換走美隊未

杜狗有啲癡線

紐亞勁到
真係打多個

冇啦，好多下都冇吹到

美隊今場原來係坦黎

CA踢到夏神咁

Coman

都係唔換美隊

豬蛇又90分鐘專員

舉牌sir

換多幾件啦屌

D換人係咪又玩獎勵足球

熱力圖一條直線

佢比人foul到懷疑人生

哇咁都剷到

拜狗條防線得紐亞靠得住

可惜呀

on撚9美國狗比人foul左10次

耶子呢球

耶一招

痴撚線